爭人十幾萬還唔到一陣想跳落街

光復香港
時代革命
：）

跳咗邊個還?

爭人30萬路過

師兄邊到跳？ 放便人地執骨

跳唔好壓到人

唔好跳軌阻住人放工

爭十間二線財仔
呢排仲要無工返
個個月要最少還30k
屋企人幫唔到
壓力太大
希望重刷下世可以過得好d

Bye

破產

樓主咪做傻事喇
果十幾萬係你有本事借番黎
點解要還？

幫你搵定 黃色殯儀區

十幾萬就跳？

爭緊600萬

一係破產

阿偉？

憑本事借點解要還

手足 十幾萬 都跳 點對得住死咗嘅手足

差十幾萬
每個月還
三萬吹大左

叫左咪撚賭

香港大把人爭人幾百萬要還一世都未跳
你得10萬姐

咪戇鳩啦
差人十幾萬每個月要還三皮？
當你係真 去銀行借完清左條數
再分三年每個月幾千蚊乜都玩晒啦

十幾萬就跳，咁條命真係好唔值錢囉

無
有d半月數
破咗產都要還
已經頂咗好耐

爭人十個

路過

我差緊800萬

借到銀行我就唔洗借二線數冚數

跳未 直播ok?

債務重組得唔得？

窮人條命係唔值錢

不如試下入警局

咁少野就jump?
重組債務/破產嗰D囉

最多破產，幾年後重新黎過

呢度好撚恐怖，樓主其實十幾萬唔係好多姐，一定還到㗎

二線數做唔到
d公司講到明破產都要還

如果俾人拉左暴動即時還押，坐十年，財仔會點追..

唔會羅，業力呢啲嘢，你今次過唔到，下次你會遇番同樣情況，直到你克服到為止⋯好好面對啦

我真係頂咗好耐
仲有爭朋友夾夾埋埋8、9萬

十幾萬 慢慢還
財仔仲驚過你

同財仔搏過好過啦，呢班垃圾正一社會毒瘤

咪慢慢還囉

咩圖嚟

搞咩黎
借黎牛熊？

十幾萬洗咩跳樓
努力儲吓錢好快還晒

壓力係自己比自己既
真嫁

樓主唔好咁傻 呢個世界債仔惡過債主 唔通佢地殺左你咩 佢地求財咋 有得收番好過冇 去搵佢地傾下 傾唔掂唔撚還

五十幾萬可以用嚟做咩

借就有膽，承擔責任就無擔？有借有還，去做債務重組啦。

晴報鳩圖

你都幾仆街
差人錢仲要學人玩跳樓
呢d人死 唔值得同情真係

入面個個會大叫 手足

跳就快d跳
通常講既唔會跳
跳既根本唔會講

因乜事欠債？

食完d狗肉再跳都未遲
唔食都幫手劏

還得到先好借 bye

電話數?

拎少少錢去炒股啦

十幾萬好快搵返

再唔係咪申請破產

因咩事借咁多

十幾萬都要跳
還唔到咪走路囉

你唔死都無撚用啦

爭幾多電話數？

一講光復香港，就會有光環
平時應該會恥笑

老破保平安

講下點解差

爭人百五個既表示無言

跳還跳，睇下有冇人先好跳

做乜鳩借二線財仔...
邦文 大眾咪算

Rip
煲底見

扣底財？

而家你係好唔掂，難保他朝富貴呢？留得青山在，總有辦法嘅!

垃圾

冷靜啊